五窮六絕七翻身?

話咁快就到五月，業績期又炒完，恒指收窄上落得幾百點兼成交縮，似乎五月會發生大事谷爆是但一邊，五窮六絕七翻身應驗機會都幾大。

ifc 跳落去夠翻好多次身

五窮六絕7跳樓

5肥6旺7開心